\begin{song}[remember-chords]{title={Huda mravljica}}

	\begin{kitica}
		Bila^C je huda mravljica, šest črnih nog je imela, \\
		je mi^Fgala, je vo^Chala, je či^Dsto ponore^Gla.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Bila^ je huda mravljica, po trgu je hodila, \\
		lonča^rju je čez pi^*{} skre šla, pa vse^ mu je pobi\chord{C}la. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=tretja]
		In ka^Fmorkoli je prišla, so vsi pred njo beža^Cli, \\
		je po^{Am}kalo, je stokalo, pod nje^{Dm}nimi stopa^Gli. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=cetrta]
		Oj, mra^Cvljica požrešnica, le kaj je naredila! \\
		Še bi^Fka je pohru^*C stala^{Am}, samo^{Dm} roge^G pusti^Cla. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=tretja]
		Seve^da to je čisto res, le kaj se bik šopi^ri, {} \\
		šest čr^nih nog ‘ma mravljica, a bik^ ima le šti^ri. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=cetrta]
		Če sli^*{} šiš hudo mravljico po svetu godrnjati, \\
		obr^ni se in zbe^*{} ži proč^, kar zmo^*{} rejo^*{} {} podpla^ti. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=tretja]
		In ka^morkoli je prišla, so vsi pred njo beža^li, {} \\
		je po^kalo, je stokalo, pod nje^nimi stopa^li. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=cetrta]
		Oj, mra^vljica požrešnica, le kaj je naredila! \\
		Še bi^ka je pohru^*{} stala^*{} , samo^*{} {} roge^*{} {} pusti^la. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=tretja]
		Seve^da to je čisto res, le kaj se bik šopi^ri, {} \\
		šest čr^nih nog ‘ma mravljica, a bik^ ima le šti^ri. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=cetrta]
		Če sli^*{} šiš hudo mravljico po svetu godrnjati, \\
		\begin{repeated}[3]
			obr^ni se in zbe^*{} ži proč^, kar zmo^*{} rejo^*{} {} podpla^ti. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
